我會捐曬10000蚊比星火

想收賣香港人？我捐曬比義士先